

### Avaliação Técnica - Reginaldo Simon Bonaldi

Oi, o repositório contendo o código fonte e a documentação se encontra nesse endereço [https://gitlab.com/regisbaldo/le-tip.git ](https://gitlab.com/regisbaldo/le-tip)  
>Fiquem a vontade para me perguntar algo se precisarem ou até mesmo fazerem algum pull request no projeto :)

